#lec6 在线练习
## 选择题

---

描述段管理机制正确的是()  s2

- [x] 段的大小可以不一致
- [x] 段可以有重叠
- [x] 段可以有特权级
- [x] 段与段之间是可以不连续的

> 都对

描述页管理机制正确的是() s3

- [x] 页表在内存中
- [x] 页可以是只读的
- [x] 页可以有特权级
- [ ] 上诉说法都不对

> 前三个都对

页表项标志位包括() s4

- [x] 存在位(resident bit)
- [x] 修改位(dirty bit)
- [x] 引用位(clock/reference bit)
- [x] 只读位(read only OR read/write bit)

> 都有

可有效应对大地址空间可采用的页表手段是()  s7

- [x] 多级页表
- [x] 反置页表
- [ ] 页寄存器方案
- [ ] 单级页表

> 前两个是对的。

-----
